點解薩克達會以為和波出線

睇返佢地完場d反應好好笑

出線歐霸

有冇link

擺明想和 俾國米禁住攻都攻唔入

個教練振臂高呼

晉級歐霸

有機會挑戰皇者獌

全心歐霸

死亡之組唔洗包艇

本來就差d守唔住梗係快d完場算

其實對我曼仲好過踢歐聯
有人想知再講點解

原本山齊士入波變成唔入
由乜都無得爭變有得爭歐霸
仲唔開心咩

佢地有發現唔對路咩？好似笑到入更衣室

雙殺鍠但出唔到線

落歐霸有機爭冠
歐聯預左十六強出局

輸左=乜都無
守和=有歐霸wor

雖然贏左有歐聯

係咪慶祝有得入歐霸唔洗乜都無咋

因為輸波連歐霸都無

正解

人地一早目標都係歐霸
同埋踢左隊意甲豪門國米出局都夠爽

人地講明目標歐霸

見到盧世五連歐霸都無得踢 點會唔興奮

歐霸先係人地目標
咁都唔比開心

佢哋有唯一嘅黃金機會, 九十幾分鐘 國際米蘭龍門 想埋來,
開出之後 薩克特球員攞到控球權,
選擇大力 踢走算

人地知道自己要乜

點似你個弱智唔知自己柒左